接外國freelance用咩平台收錢最好？

幫海外客人網頁設計
對面問自己想有咩方法收外幣人工
如果唔想比銀行賺電匯手續費
有無咩替代平台好介紹？

Paypal?

transferwise

留名同問

開離岸戶口直接叫對方過數去本地銀行